同我講聲生日快樂得唔得

乞求生日快樂

生日快樂

多謝

生日快樂🤣

生日快樂🎂

生

多謝曬

Thankss

日日都要開心同要身體健康

多謝你

知道

happy birthday to you
happy birthday to you
happy birthday to 離人愁~
happy birthday to you~

影張身分證睇過？

好好聽
多謝曬

你唔信我

不了

收皮

點解

生日快樂囉

生日快樂
諗住點慶祝呀

生日快樂

利申：同你同一日生日

生日快樂
fb 已經無提我既生日
結果無人同我講生日快樂

生日快樂呀

Thanksss

諗唔到啊

樓主生日快樂

生日快樂!!!!
你幾歲

你幾多號
我同你講

生日快樂
聽日到我生日

自爆唔講
有啲野在心中已得

愈大愈發覺生日應該靜靜地過

天日同你講

2條2啦

我都覺

因乜解究要上連登乞

生日快樂呀屌你

生日快樂
到宜家望見有5個人生日
包括我
1215

我18

無聊

屌你多謝曬

喂生日快樂

各位生日快樂 利申遲大家一日生日

多謝你
生日快樂

Thankssss

多謝
點整呢個emoji

連登2歲生日icon嚟

多謝海綿寶寶

我都係今日生日 生日快樂

海綿體寶寶

聽日去邊玩

多謝海綿體寶寶

生日快樂呀巴打

諗住點慶祝啊

生日悍樂

未諗到

生日快樂*

絲打
多謝

打錯字啊巴打不過都多謝你

多謝你打翻啱

Tmr到我
生日快樂！

細我一日既你生日快樂

生日快樂 我都今日生日

唔得

sorry當左你巴打 改返

生日快樂呀絲打

Ok

多謝你 生日快樂

多謝你巴打

生日快樂！

多謝巴打

同女朋友出下街啦

應該會同男朋友出街

生日快樂
開開心心

屌你老母

Sor 開得開心d

叫男朋友同你講生日快樂算啦

識你老鼠咩

生日快樂

生日快樂！
我都係12月15號生日 正式踏入20歲啦

生日快樂，諗住點慶祝

山日快落

Happy Birthday to you you

好啦

樓🐷生日快樂 又大一歲喇

都係行下街咋

Thank you you

生快

又老一年

多你

同一日生日

Happy Birthday..

多謝白痴

生日快樂
世界因你誔生而充滿色彩

多謝曬
Happy birthday to me

多謝
我就係彩虹

hbd

生存快樂

Happy birthday to me

生日快樂
1215生日既人通常都好靚仔靚女

不了

牛一快樂